【警世】示威見到李桌人, 就好掉頭走啦

仲跟佢行, 估唔到雨傘之後仲有人信佢支咪

龍和道李桌人? 叫糾察打鳩你就有, 仲有佢接班人小麗老母

港豬真係0記憶力

李卓人有得會見美國國務卿. 美帝唔係傻仔, 唔會公開見港奸.

(馮檢基反對李卓人見美國國務卿)

我唔係話李卓人係好人. 但美國國務卿願意公開召見佢, 應該check哂佢唔係共諜先肯見佢.

隔咗七年，已經隔咗一代，唔係同一班義士

小麗老母

屯門篤灰figo chan今日上位做民陣大台